同屋企一家四口去東京迪士尼去land好定sea好？

第一次去

Sea啦

Sea

唔該哂

上次去land 好悶

sea 啦,比較舒服(個人感覺)

Sea無咁刺激囉

sea啦 正好多 齋睇景都靚到暈

Why not both

Sea for sure 同埋sea個園區靚好多